鄧炳強不概係受到浦東幹部學院嘅正規培訓

又係用埋曬啲共產黨最鍾意用嘅招數，挑動群眾鬥群眾、玩分化，由國共內戰內戰玩到文化大革命再玩到而家。

我係度講呀，如果許智峯搞個眾籌然後將筆錢攞曬去叫雞買靚車都唔撚關你共產黨事呀，屌你老母

毛澤東係咪對唔住受文化大革命煽動嘅年輕人呀

講對唔住呢樣嘢共產黨真係要認第一，搞咁多次起義死咁多人你對唔對得住佢哋呀